中華人民共和國萬歲!

屌屎忽

喂，我屌你老母